有冇人知呢隻係咩植物

如題

隻龍貓訓緊個塊係佢既葉?

竹節海棠？

感覺唔係